500蚊集氣區 騰訊700（44回）

再開過，抱歉
真係好驚燈死業績

留名

業績撞正鮑威爾講話，如果有咩事，股市又大跌，700業績好都好難爆上去

利伸 唔識

香討有人話qq轉a股

咁姐係點？ 在埋大陸上市？

聽朝一開都唔知可唔可以抽返上去

侵侵9up,意大利大選...

係，加入左cdr
另外入埋國企成份股，星期一生效，不過唔知同你講既有冇關係

我覺得對業績期係利好
不過跌嗰時就更容易人踩人......

經歷過一月尾大跌市，就知業績好可以同昇跌無關

正評是給巴打的

有圖有真相！股市「未來100日」恐跌到你唔信

外國傳媒報道，財經博客全球宏觀監測(Global Macro Monitor)對比了美國現任總統特朗普，與1960年代前總統甘迺迪任內的美股走勢，發現了驚人結果，就是走勢何其相似，若繼續下去，美股「未來100日」極度危險，隨時複製當年累冧30%的悲劇。當然，歷史不會簡單地重演，但投資者須慎防「跌到你唔信」。

全球宏觀監測指出，美股有可能在未來幾周內大跌，這跌勢或已開始了(本文附圖)。事實上，特朗普本周會公布有關鋼鐵和鋁進口關稅詳情，或再度觸發全球冧市。

從本文附上的圖可見，自2016年11月大選日以來的328個交易日，標指累積升幅僅僅略高於甘迺迪時期的標指。圖中更顯示，在甘迺迪時代，當標指創下高峰後，接下來數周就一瀉如注，直到6月、重挫近30%後才止跌回穩。

單看圖表很滑稽、欠說服力？全球宏觀監測指出，投資者要明白為何偏偏選擇將特朗普與甘迺迪比較，這不僅僅是巧合。事實上，現時美股與在1961至1962年總統大選後股市大漲、創新高、然後回落都有相同的背景。

這兩人的特徵都是：不願把健康問題公諸於世、曾在政府團隊中僱用「親戚」、跟俄羅斯(前蘇聯)有秘密聯繫、愛打破國際慣例、用現代媒體直接跟民眾溝通。

回顧甘迺迪在1960年當選後，美股一年內(即1960年底至1961年底)飆升了29%，創下紀錄。不過，當甘迺迪踏入第2年任期，即1961年底至1962年底，標指累跌逾10%。

比番d錢我

聽日試下30100夠唔夠穩先

有冇700正熊介紹

今日又點

先熊後牛

跌到430又上返440

冇力

熊仔世界

個個去哂睇600萬個post

燈,500蚊集氣 = 落返400蚊

賭咁大,賺又變神,輸左變傻仔,個個入去食花生

兩三分鐘諗住食支煙 set定十格 點知未袋完就自動成交哂 係知set到15格

呢個位靚啦,最高都係0.039,你睇15格走唔到已經回番

點解騰訊升，我隻call 仲跌緊

qq都唔郁既

咁又係估唔到咁快轉燈

一講就向下郁左

恆指穿3萬 不是夢

我真係算好彩

free fall

準備牛仔

日跌夜跌集氣區

賣熊入牛 目標係30k

而家搏反彈，應該啪埋你

留名繼續Strong hold

有信心先買

似走資，大家小心

strong hold

點都會彈小小
30100差唔多到
彈完再睇情況

無知一問轉a股會有乜影響?

咁既市道我汁返2000以經好叻

依家買正股ok?

穿得好快

下次個topic開熊軍戰勝歸來算啦樓主

67524玩命牛

仆街樓主，比你燈到咁

唔好allin 要買分注

企鵝仔go go go you can do it!!

又殺牛

熊下話？

我諗佢意思應該係今朝個急跌

殺晒30100牛,而家即彈

爽啦，執幾多？

Yes 跌完500家陣上返d ...

我想佢跌
跌多啲等我買

double

30000都差D食埋 大戶狼死到呢

呢個心態真係唔得
應該逐D入

冇咁多本 冇計

30100-30450全殺已經fat到仆街
一陣升返小小引牛
下次殺到297xx

係人都知低買高賣 但一下allin 堅料直插個陣你睇著走又唔係唔走又唔係...

搵定熊仔先

我覺得應該唔會穿30000

都係嘅
巴打點睇下午走勢
好似都唔多樂觀

唔係我地話事 睇侵，中央個會同埋3燈神

穿硬
睇定29200

燈
朝早跌完下晝回氣

聽日再跌

如果今日再跌
明早就

唔知答你唔到 個環境咁亂... 一陣中央同你話加強規管手機遊戲，一陣侵話收你其他稅，一陣鮑威爾又講加息... 又跌

成交縮到仆街
冇架啦 勿高追

今朝買咗熊
擺到晏晝

上證想轉燈咁款

mola mola

有正股長倉既人小心啦

個list入面d牛都比人劏哂咁制

悶局

呢個禮拜起碼劏到410

專心工作

點解 我重倉

本輪牛市最後防線為200至250天線區間

玩牛熊玩到麻木哂

日日咁打落去 唔洗睇圖都知咩料喇 穿埋30000冇改善就到29000... 2萬9打後我諗都直落難再彈

兩手正股e 家都開始驚驚地

日日都係咁妹
大戶俾啲勇氣啦

好興幸無繼續玩 今朝汁2000真係靠運

屌你又話忙

屌你老母做乜9，日日下半場喺度妹妹妹
係爆係插乾脆啲啦姿姿整整成條毑型咁
話緊你地呀仆街大户
我屌哂你哋老母

上證轉燈 港女反而跌深左 港女不愧係港女

上證咁托市法爆起上黎就爽皮

終於要開始？

要盡殺三萬了

應該唔駛勁假都搞掂

殺到就走熊

2個post

殺

岩岩穿左30000

跌破3萬

港女

20格

蝕左百鳩幾格

前幾日抽高派貨，今日跌番之前嗰啲啫

又淨流出

意粉國大選偏脫歐 今晚美股都係收皮居多 港女又穿三萬 睇黎......

啲call 蝕咗差唔多一大半 放唔放好

Okay on99 跌700

無啦啦一棍扑落黎

咩牛都殺撚哂

中

睇怕仲有得跌 業績保守啲睇可能只係440

我隻牛都冇左大半，唔知走唔走好

跌到咁仲問，等收回算把喇

成日諗住入牛坐，真係輸死未天光

我隻call 5月幾先到..就嚟跌100點了

隻牛輸佐70格

跌到咁想入牛過夜

等比時間值慢慢折磨喇, 真係打靶都冇咁辛苦

個市咁波動仲坐牛熊個d真係勇者

頭先訓撚左 而家開比你

隻call跌左10格, 岩岩入左隻put...已經唔知自己玩緊乜...

聽日未開市，屍都無埋
跌來得比升急同快

咁入熊對沖下

兄弟你去睇下AV冷靜下先
咁樣亂入好快要砍掉重練

已入恆指熊對一對

67524牛再見

無知一問，牛熊同購沽證係咪一樣但少個收回價？咁點解唔買購沽證

單日跌700點

巴打唔識亂咁買真係輸死都唔知咩事

仲要唔知跌乜
勁撚搞笑

輪會蝕時候值,同一個你唔知點計既引伸波幅
買沽,市跌,但你係可以蝕既

又13蚊波幅

經歷左2月應該要看透
轉勢唔駛原因

競假又插

而家差唔多可以long put定

唔知做乜跌11$

今轉真係有機穿400
Molamola

9:40 放左隻 57227
成日睇住佢升左一倍

講真要做朝早就應該要郁手
宜家先做已經冇咁抵晒搏喇

係好大機會

講真要做朝早就應該要郁手
宜家先做已經冇咁抵搏喇

long put long call當然係波指高先做

聽日點玩好易睇

唔貴唔買,識玩

450入500股, 灰哂~

咁早開定比人磨撚死都似
星期五仲未睇明點走
今日30000點都破撚埋
港女兇多吉少
當然我都幾燈下

c Hing 咁博

下次開返個熊軍集氣區燈返上個qq

屌

港女兇多吉少已成定局 無話燈唔燈

就算反彈都唔可能上番32500/470

正股撚表示剛才已止賺清倉 賺少兩三千好過倒蝕 花生模式已開

算啦我睇佢跌到350

mpf今日已轉
如果今次真係股災
我諗一年內會變真牛三

個市一跌, 就好多9UP佬出黎
咩跌勢已成, 已成定局果D
上次睇到D人咁講, 之後咪爆番上去

9UP後比D數據理論出黎啦, 一味9UP扮高手

入完都覺得自己勇左~~

諗緊坐定定等21/3還是先走鬼~

計番都係跌 5-6%
可以坐下先既

照你咁講 而家買上咪等爆升
佢突破之前個頂我咪買上囉

做緊野唔得閒又插多5蚊

上次的確係冇壞消息
係美國程式盤累事所以先覺得啲財演9up
今次真係有政治陰霾

睇你可以承受蝕幾多
純睇qq實力總會返家鄉
正股撚唔等錢駛 唔須要走住 睇埋21/3

啲call豬緊2皮但已經麻木
遲啲平手走到已經要還神

無錯 數據反映事實

但記得落樓下搵大媽同師奶解釋曬所有統計數字 見佢地唔好見高追見跌放 最好證明到無論咩形勢都一股不放

所以先煩, 本來2月中過完年就等升, 中美又玩口水戰, 習大又要登基, 搞到大家都要收油
幾間大行都沽緊~

我覺得要思考下到底個「家鄉」係邊先

其實當個市場恐慌就係咁 冇咩好講 自己計到值幾多就得啦 有信念 唔好借錢就得

可否重上450或者上面係一個問號~ 或者要幾耐

有冇熊仔介紹

睇埋29200先
如果係呃貨 我睇下大戶夠唔夠膽玩到咁大

你入左幾多？冇打算長揸
我俾盡佢過多兩三年內都去返今年高位

是,太少了
試過440入坐到366都無走個次之後,而家呢D跌幅真係好少事

跌唔係問題 升唔番係問題
你對下美股/港女 既升跌日子 就知港女無曬力

我反而想知季末係咪唔會出業績預告
因為一定會盈喜，實有得炒一輪先
唔係冇預告就21號直接開波下話

係 睇下美股真係差好遠 所以低撈美股好過

心理質素勁~

打緊手板點解咁手多, 用來買823仲好

我都知大戶專恰睇圖撚
但你叫我買上我淆淆地
即日牛熊密密執算

巴打幾＄入，高位追坐都幾晒時間，真係揸現金好過

先升後跌 ？

個時438入,之後跌過400有溝貨既

見到道期同歐洲除左意大利之外全部反彈
更加唔明含指今日跌乜鳩

第一張圖
而家係上升趨勢底
對好友黎講當然買入啦
但係成交量連縮幾日 仲要比之前個底既成交差好多
加上今日大陰燭收 佢破返上面d阻力位再買都未遲
第二張圖 rsi同15年差唔多
市場一出負面消息就玩完
例如個幾隻熱炒ipo推遲上市 阿里無意返黎上市 同股不同權有待商榷 貿易戰 金仔射核彈 習總嚴控資金流出外地 沈大師認為而家要撈底
我都係9up下 香港市場主導 有人睇好有人睇空 過多幾日可能我比人binc都唔出奇

當HSI一穿左30000, 明顯見到個指數就順住加大跌幅, 人踩人好快開始~ 離29500只係得300點距離, 可能明早一開巿就穿, 直落28000

第一張其實幾好
但睇到第二張個頂位真係

同2017唔同, 2017食得太飽, 2018要消化, 要捱下

做好倉唔駛做出頭鳥
等形勢好轉再做都未遲

睇毒果好似香港要去殖民化 取消一國兩際港人治港 我諗班政協開會都係鳩up多 但係班友敢講得出口都唔難睇得出中央對香港既態度

我都466入左400股
唯有長揸

今日跌700點真係離撚譜

共勉之~

期貨上返三萬點
有機會再試30500
長遠睇跌

年頭先講緊38000~ 3個月就變倒跌

如果唔係美國2月頭on99急插而家都唔會咁有咩風吹草動就人踩人

舊年牛市之前咪又係話跌到29500>27000
睇得到1個月已經好好 長遠幾時要轉勢無人估到

點解跌700就離譜

我覺得今日走勢算正常
係午市前個下抽上434好fake人
433係之前妹既位 抽上做假突破一開午市插落黎430
都幾撚仆街
同上星期五放假盤一樣玩鳩人

真心，算跌得比我預期慢，可能拎嚟托住跌
連升十幾日 連跌返十幾日都唔出奇

上次大跌跌到370到

有信心既419 400各買一劑
最好跌得快同急
托沽係最唔想見到既事
到時想反彈都難

最估唔到係兩會同習大要登基情況下都跌到咁， 平時點都會做到歌舞昇平

上證+2
香港人自己食自己

開會好似係跌

聽日買qq

買完記得POST個倉

夜期反攻緊
但我睇今晚美股弱勢

破左由455跌到425既下降趨勢就得
夜期升穿返30500可能仲有得玩
其實道指都係跌左千零點左右
港女。。。

貼倉救萬民

據媒體報道，騰訊公司董事會主席兼首席執行官馬化騰回應「騰訊何時回A」時表示，條件成熟會考慮。

股票變廢紙
阿里巴巴之前玩死幾多人

大家睇ig係睇邊個網？
個keyword太common google完唔知邊個先係
求link

巴打我之前466入450蝕走
離棄左你地喇
唔等業績了
個價之前入得太唔靚

175 再穿頸線會點？

i watch this

再fall lo 頂我笑左

隔咁耐先叫人走

穿鬼到咩
畫緊五頂啦
沽定去18蚊都得啦

呢十年兩會都升到傻 新年後 今年算on9 我而家每日最多成交一次

cls意大利都反cup左舊幾水了

而家穿左100天線 黎緊150天線29226
上次一穿100天到29500就反彈上31000睇今次點

大成交大陰燭破29200

睇埋美股先啦

上次穿100天線個日成交明顯增大，但今日成交係縮

夜期回返曬

港女...

或者根本就唔關意大利事

走貨咋

2013 22419-22337 跌
2014 22422-21751 跌
2015 24589-23950 跌
2016 19861-20307 升
2017 23550-23779 升

5年入面3年跌喎巴打
升到傻=2016 升幾百點
2014 2015 跌幾百點

大戶想收錢要理由架咩，新聞都係話搵容易啲嘅藉口去解釋

大家係咪唔記得左仲有債息問題
個人都覺得債息只係藥引 唔會係主菜
但如果升到3% 再結合今個月加息 港匯7.85 銀行為左地產商誓死唔升
既然上個月彈唔起 今日又穿埋30000
下場好大機會得一個

美國個邊都唔駛點睇了

adr 升定跌

427

聽日可能有機會上試多次30500

咁樣打貿易戰法 真係難升 係靠阿爺 港女無運行

依幾晚可以早啲訓

夜期升300幾

宜家432了

夜期爆升
美帝都竟然綠番

聽日港女會點

唔信會打得成

美帝3:59先見真章

似走貨多
睇多兩日個成交有冇增加先

真係撚狗又升400點

好消息無事發生果陣跌
壞消息滿天飛果陣升

風險太大 都係退市保平安

侵侵改左口風，而家希望貿易戰打唔成，個市就會回穩返

政治市

大戶成日撚 朝早跌 過夜升返500點 等d人興高彩烈入牛 又跌返哂 夜期又升

加息以經搞到個市謝哂 侵 仲要呢個時間搞事多嗲 如果再繼續跌真係搞到個市疲弱

個人覺得唔太關事
一兩句野就可以改變大勢 耶穌都做唔到 長遠黎講都係跌勢
今日港女-700 有反彈係好正常 只係今晚就出現會意外少少
但長遠睇 恆指離33000高位有成over 10% 上個月反彈只係去到31xxx
而且係30個交易日內穿兩次30000 入左下行周期機會比較大 照道理反彈只會一次比一次弱
以0700為例 比你410入 上番430 一手都只係賺2000 而且你未必入到咁準 反彈可能得幾分鐘
正股撚表示值博率唔大

真係上就應該15 6號會彈返 派埋業積最多兩日後又會跌返

正一句說話市

道指升3百幾點 希望今日升啦

要睇埋爺西點先

大戶撚死我地 個700點就開市跌
過夜升返500 玩條撚咩

琴日跌700根本over左 親你病拿你命

升返咪可以put

根本老千市
衰過六合彩

又比大戶呃貨，屌

升又屌咩

講撚中哂 真係跌697 adr就494 on9比200點你地班day trade老散

阿爺唔上分分鐘跌返

升返晒禽日跌幅

1個鐘之內

侵侵都轉口風,唔會有貿易戰,習大大登基又要歌舞聲平

阿爺瀨緊

屌又輪姦港女

唉，幾時先可以生性

正股有d想做or做對沖

今日應該冇琴日咁甘

請問個定局定撚左未?

你有錢都定唔到
股票市場邊有得定

你依粒膠應該比條友而唔係比我
跌一日就話跌勢已成果D 9UP佬
第2日升番就唔見人

今日仲係似熊仔市,不過冇時間睇實 唔做淡了

d熊仔唔跟價好辛苦

Sor 六等星巴
頭先冇睇到係你

同尋日個勢有分別咩？

不如巴打你嚟多次
鬧爆大戶

咁搞法 轉燈都似

之後就抽升了

係咁陰跌

淨係走左恆牛 重騰牛

仲有百五點就穿

升一升應該放左先,一陣又跌番

玩笑巴係咪改左名

重唔走，完全無力，比a股屌打

重話唔關大陸佬事

冇 呢個po係第二位巴打開

玩笑巴去左邊

睇黎彈唔起
有貨好走
一陣跌得急就人踩人

返緊工

700熊

轉部門忙得濟

等佢返黎重返榮耀

又夾。屌你老尾

輕輕一回

走左了

有冇大佬有排盤些牙下？

牛軍太強
轉投加入牛軍

好彩熊仔走得快
如果唔係就返咗家鄉

跌一跌引熊

63886
追
1000萬股

要有訊心 入定牛等爆升

多左2個0係咪

10萬股唔夠氣勢
加多兩個0有氣勢d😂

又係你呀多隆

食完飯先入

同尋日真係好似

左一巴
右一巴

股票編號 股票名稱 買/賣 平均價格 數量 總額 貨幣
57242 騰訊法巴八甲熊Ｒ B 0.235 80000 18800 HKD
57242 騰訊法巴八甲熊Ｒ S 0.249 80000 19920 HKD
57431 騰訊法巴八甲熊Ｓ B 0.193 100000 19300 HKD
57431 騰訊法巴八甲熊Ｓ S 0.166 100000 16600 HKD
63886 騰訊瑞銀八六牛Ｐ B 0.168 100000 16800 HKD
63886 騰訊瑞銀八六牛Ｐ S 0.198 100000 19800 HKD

屌老尾..
好彩果斷止蝕熊.
反手牛..

反手唔夠快

咁樣夾一夾..

轉來轉去打個和

咁既撚狗市細注玩執到千幾算好好

左一巴右一巴

大户，我知你地好鐘意玩4444
今日玩好冇呀？

唔洗急，遲少少玩都ok架

隨時真係返去呢個位
之前話低過444就買,到444就放

走得太快

有咩熊推介

一日24$聽日先喇好冇

傻撚左
琴晚咪講左上試30500
掂一掂即回
你同我講咁仲唔弱勢
佢成交足升破阻力位班投資者睇到自然會買上
你話睇升 分享下點睇後市啦
等大家學下野都好

侵侵:徵稅一定不會撤回

我意思係我唔夠快
冇入到

57431

等跌

放飯前入咗，走鬼通知聲

咩價位..

430果陣on9入左 而家補多飛先

準備入qq牛

走喇

隨時今日打靶
最後個$4-5.
應該會急插
走都走唔切

無力上30500
尋晚美股意外抽高
繼續食花生

仲有$10先打喎

0.144

點解你唔自己開post就算啊
化雲兄

你係咪第一日睇股市 升一日=升 ？

股市既野大家都係靠自己判斷
你同我都唔係大戶無力去左右大市

上面講左好多次30交易日內穿兩次30000係兇多吉少 因為好大機會係頭肩
仲有得8定9個交易日港股係升 相比美股仲更差（依家美股先得24900）
加埋債息 港匯 貿易戰因素 意粉國因素 中期都係睇跌

話人地9up有幾難 我夠可以話番你9up
如果你睇升 不如你又分析下港女仲可以升到邊

升到咁又想熊

究竟你真心定假膠
今朝唔係4萬5牛咩？

放左啦 唔玩隻垃圾平安

仆街你玩野咩

走晒動物保平安

57431
有無機會今日打靶

無論爆定插，阿爺都係冇逼

差10蚊，難

升穿440就走

升穿440就唔值錢..
因為大家趕住出貨..
無人接

樓上2個傻鳩又係到屈人
我由頭到尾都無話過睇升
我針對既係你一跌就出話跌勢已成 一升就唔見人 既9UP
我個人點睇個市 同 你出黎9UP係2件事
連基本LOGIC都搞唔清 唔係鬼上身係乜?

我貼左圖講點解睇跌
你話鳩up你都要講明邊忽鳩up
你連論據都冇 唔知邊個鳩up呢

你都啱既

同埋700牛熊一向差價闊...
到時可能唔想打靶..
蝕15格差價都要

有追開post就知我係455開始都係睇跌
睇跌睇左成個幾星期
閣下係邊？

57431
最後倒數$8.8

屌 買親都死

俾曬數字你又話人9up
話人睇跌係9up但又唔係睇升

人地學歷高又話人吹水
人地有證書又話人無認受性

恭喜你立於不敗之地
不過你由頭到尾都無貢獻

真係玩唔撚過 升都唔升

乜唔升

而家牛熊點部署好

妹到勁假

升左咁多，幾時轉燈
今朝見佢過開後回，點知再抽上

無錯..
中撚晒招

完全係琴日既逆轉版

又係咁乾升

😙仲有$8打靶

出世幾日就打

屌 之前買牛死 而家熊又死

走鬼呀

痴線 一堆賣盤俾人掃上去 440都黎緊

今朝好彩定力夠冇放

oh

邊度有得睇

57431可能生黎注定打靶

molamola

琴日出世..
今日打靶

最後既高潮係剩返$4-5個陣.

一日又抽返上30500....點玩呀

諗住走唔走鬼~ 長遠係跌多~

嘩屌

好驚波屌

走鬼潮

屌441

真係去444啦今次

0.129走晒

444 can put

HSI就升穿保力加通道, 但成交縮左, 唔睇好後巿

會唔會去到444 之後一野沽落谷底

有無熊推介?

恆指860億成交都上成600點

跌極都會番上黎既屌

啱
玩即日可以 開好倉就要再觀望

之前成1000億成交但妹足1日 唔過1800-2000其實未算異像

仲有幾蚊咋
唔好過夜啊記得

性價比高

呢隻真係玩命熊而家跌左一蚊 熊仲跌緊

425樓下肥牛多到~

輸到仆街

呢隻真係唔死就發

有人不問價止蝕

好想請教點搵牛熊, 出面太多選擇, 眼都花埋

搞到我而家都唔知放定唔放好

咩價入???
幾多股

我仲食完飯之後0.15入左

理應唔係呢個價位..
但太多人趕住走..

大戶又俾位大家put

遲早殺 放心
留意下有冇近牛出就知

一日收伏30500, 唔識玩~

0.196 25萬
0.154 8萬
0.153 21萬

今日係咪33000之後 單日最大升幅？記錯勿屌

師兄唔好彩
你係咪唔走

最後$5.6
執平價時間準備到

兩日跌600升600 真係狗都比佢撚到死埋

今日唔走聽日都一定死

二月中個下升穿三萬點先係

仲有成個鐘

插1000之前嗰日阿爺救市嗰次好似再勁d

0.079

究竟會點玩呢

大戶mon post? 442$

0.076
好多走鬼盤

仲有4蚊

你個嘢壞左啊

玩左成日賺得700蚊

0.074
$4.4

同尋日一樣 做完野返嚟唔同晒樣
唔識玩了

終於有返啲樂趣

好過輸掛~

0.074沽曬佢算
玩乜都贏 就係700次次都重傷

而家走..
可以拎返4萬

0.074應該係賣盤價..
買盤應該跌多8格到

唔計勁假，有幾耐未試過一日升咁多

沽到 執返4萬 慢慢賺返
700仲難過恆指

0.063
CHING真係不問價止蝕 ????

qq食左春藥呀？唔識停嘅

個市咁樣好難睇
救命

好彩走快一步..
唔係又少5000

牛3 定假升...

來日方長
我恆指賺到十幾萬
玩700次次都輸

咁快上到呢個位,重有成個鐘到底繼續上定會回番D

而家443
聽日⼀定大回

又引牛

追到競價先講啦

carol
二萬點加沽 本多終勝心法
2016年真係預言左

大家完全唔知佢想點

琴日熊3
今日牛3

一人威一日

3個2

真係估唔到既,聽日再升都得,因為之前跌得太多

尾段先最好睇

D賣盤追唔切..
輸10格差價都要走

琴日有入62297嘅巴打可以上樓了

牛3再臨

444

琴日隻打靶牛64220升左三倍

酒巴把口又中

68031
440%

掂一掂咋，都未叫玩
係咪呀大户？

廿蚊不是夢

不得了

睇黎升停佐了...
係時候反手
比隻最近既700熊我

你隻57431？

唔夠近

點解咁鐘意444 到底背後有咩意義

暗號嚟

點啊你

again

一到444就沽,444以下就入貨,呢個位可以玩好耐

444=xie xie xie=習習習

沽唔落442
睇佢收市係升定跌

你肯定無睇開佢啲POST

馬後炮

你睇番之前D POST,好耐已經咁講

升到咁上下..咪入熊偷下雞

最後大半個鐘,會唔會反高潮呢,好緊張

無眼睇，去廁所屙篤屎邪吓佢先

打多咗幾個e

明明就SI 同 XI, 都唔同既

睇嚟都冇咩機會

呢句真..

北水入得7億都炒到咁高

既然巴打話掂444就落
收市前入隻熊仔可能有得玩

升$17

係時候買熊

我而家乜都唔入算
等佢明顯d先

熊佢老母先，聽朝開市等收錢

宜家北水唔沽當幫忙啦

57431 大戶撚狗熊

23億

搞到都想入少少試下

搞到我又1516

入熊啦，聽日點到會跌番啲！

算啦 低位入d
依隻仆街我岩岩先止蝕走 唉 賭海

大家冷靜D先啦,過夜就唔好啦,同賭大細一樣

通常止蝕完會睇住佢升番

但你唔止蝕佢又唔會升呀嘛

其實過大海仲爽

止蝕隻522 call一半先
費時又撚走晒啲本

賭場會出千，你睇27股價就知

上蝕應該係中長睇淡先做 你上左後再升理應只係bull trap 貪黎最終都係跌

我之前過大海輸撚左一千
返黎即刻買返27回本
比佢連開五鋪細撚死左

435
trap到仆街

一野打走左4$

熊左又唔比你賺

大戶睇緊邊邊多啲肉食

做咩插水

我屌佢老味 放曬先升

大户玩dt

插番幾蚊,聽日又有空間升番幾蚊

收市企穩左30500
睇下夜期點玩

唔放都冇用
你交易唔到

好

屌琴日先跌你11$ 今日升返17$比你 當大戶也也烏

一陣聽日開市升返$10就殺埋, 真係唔夠佢玩

大戶話再盡D都得,市升剩係你跌,或者市跌剩係你升都可以

先跌後升都有可能
今日成交拍得住琴日
但我覺得仲有一次裂口大插
呢個真係鳩up黎
純直覺

頂今日真係撚狗市，今朝見佢跌買左熊搞到蝕

尋日0.06 走撚左
驚今朝差$3一開波又黎裂一裂就啪左，所以走左

無訊心真係贏唔到錢

400堅鐵底

上次miss咗400今次唔知要等幾耐

419 400值得入

但係你見彈唔起都要識搵位走
今日升13蚊
聽日跌廿蚊都唔出奇

先打447熊 之後跌20蚊 我應該會噴血

背補返琴日裂口咁制

有冇巴打都係睇聽日跌

依家升跌都唔會有人知
重點反而係升同跌會到咩位

上月收市最高 31431 波幅最高 31790
波幅同收市最底都係29459
低位距離尋日只差420點
高位就.......

睇你買左咩

難講 今日升唔破琴日高位
又跌唔穿30100
聽日跟棍玩 多綠色就買跌 多藍色就買升 睇位止賺
睇下美市咩情況先

廢巴 柚巴，似唔似大型區間震盪盤整
歡迎其他巴理性討論，唔係一句就話人9up

試多幾次三萬點先
睇佢畫唔畫杯
如果三萬點整固左就開倉
v彈量縮既玩即日算

唔識啲咁高深既術語 只係個老散

作為散戶+正股撚 短期波動（盤整）對我來說係小事 問題係堆貨中長期有幾多水位
我重點只炒0700/0388 依兩者股好處係一升會升到升仙 而且隨大市走

由三萬三睇到上個月 低位已一次比一次 但高位好無力好弱 而且港女比上證/美股顯然波動大好多 廿幾個成交日都chok唔番上 我自己就睇下跌周期已到
如果係31000以後入既正股 真係要小心 後市就要再睇

Btw 個人主要係參考07高位後既跌市

金仔破冰 睇下聽日會唔會升

我仲係緊

定w底左呢

W底理論上唔係熊到尾先出架咩

Btw 我唔係熊軍 我都希望自己燈到 年中見三幻六

價升量要跟升
突破到31800先叫逆轉個跌勢
諗起以前教econ個tutor 話讀左咁多炒股理論都唔多有用 無乜點賺 反而順勢玩賺得仲多

年中見三幻六 ---- 如果新升浪有機

Fucking true

如果係嗰時就真正牛三？

日升日跌邊有勢你捉

你day trade總會有得捉掛
又冇人叫你開倉過夜

又跌到仆街 侵侵唔肯罷休

可能佢牛熊過夜

冷靜點 4點先開市

而家望下

正想留言

我最期待既畫而出現啦
收市先郁手

adr升幾十點等於港女跌100點

呢幾日都係玩燈制

侵侵玩完未

琴日贏700我當自己贏左

e幾日好易估啫, 一日升一日跌係咁loop

睇下道期咩情況先啦 跌緊300幾呀 入熊仲好

傻仔 低開高收呀

有冇700put介紹

幾時先500

仲望500 日日一男子說話話就升跌300，400點

又係考驗訊心時候

今日跌唔落了(好似係)

上證升+道指都升少少=香港跌

睇返前日點行 下午黎料...

今日賺到幾百都偷笑

道期跌到

先升100點再大大棍倒跌700點

時辰就到

一開肯就輸40格

🏃‍♂️🏃‍♂️🏃‍♂️🏃‍♂️

屌那星又升返d

我就是成功既例子
成功夾到仆街

好難捉摸呀

綠了綠了

真係垃圾牛
64220
溢價1%

939痴左, 咩事呀

大大棍

準備買熊
啱啱先訓醒

做乜野又升呢

㩒錯制掛

卡拉卡斯 (主)0 : 1維拿迪馬愛華頓
20分鍾奇蹟3角

回錯

跌又跌唔落,升又升唔起咁
唔知今日想點,唔郁好過

唔通想嚟多次444

係咁玩燈

咪啊 次次444之後都一係大升一係大跌

又落返去 點呀...

唔睇住,無方向就做野先

up and down....

想好似琴日咁抄下intraday都冇了

炒

上證都準備紅

明明綠燈轉眼變成紅燈

個勢似紅

今日應該會跌得好勁

假使相當勇敢怎麼挽回牛牛

彈出 又彈入
彈入 又彈出
打我啊笨

今日反手快嘅高手
其實真係食唔少

10秒前重-0.4，18秒後+0.6
撚到工具全部跟唔切價

得個幾十點上上落落,D牛熊都未跟貼又轉了

好難反

57431原來未死

我買貼嗰啲大概10格上落
少少好過冇

Sor 自膠
我買恆指

冇睇一陣跌咗咁多

-2.6$ 多咩

點反呀，一陣拉升又得暴跌又得
買大細

今日究竟會唔會上返444 呢

痴西線我都輸700

美期太離譜跌成400

又買左咩?今朝都無大方向就唔好買住啦

牛熊玩邊面都輸錢，大陸又冇咩事，美期又跌到仆哂街 完全唔知咩料

內銀好堅挺

推

內銀食左偉哥？ 扯到咁行

今日出左利好消息

妹到幾時啊 好悶呀

今日咁重叫妹？ 高位跌左10蚊啦

又要入啲牛等聽日

內銀都慢慢開始唔掂

低過430入牛博高開

莫非又玩3萬點

依幾日北水都係正數流入
好奇啲錢去曬邊

會唔會係走資

屌你老味Hi
我琴日隻熊輸5萬

而家咪跌,都要輸?打左靶?

今朝有冇人跟我入
依家就嚟30格

尋日都話咗熊佢老母啦

今朝定力唔夠
隻熊坐50格比佢震走

冇得講
佢升到轉綠燈都咪話唔驚

係咪琴日放左,今日放有賺

賭仔心態
買細開大之後後悔點解唔買大

就係琴日驚打 差2蚊就玩完
放左

一日熊一日牛

呢句真

到力定力夠
通常就直落打靶

尾市轉番牛，聽日又執錢

咁易咩

一陣牛佢老母冚家鏟

收市前 入返手

橫掂有得賺
最多賺少啲咋
我係咁諗

永遠都係咁

今朝入熊個班就發達

真係離譜 今朝講完到而家都無玩

笑

尋日我入咗熊，利申未發達

今朝見美期跌緊285知唔對路 諗住入去汁幾百練下身手 仲要輸返700離場 呢兩日又唔洗做了 一定跌到仆街

悶到唔想望
暫時最高位放咗熊

道期跌400

叻仔

一放跌咗10格
真係好彩

新手接觸股票 買騰訊長揸 有冇得諗? 建議嗎?

依家諗長渣

點解睇得咁開？

唔識 呢幾日先接觸下
問身邊同學 佢地又剩係識講買港鐵
Sorry 我會做多啲功課先

恆指3萬幾點依家個個估頂望跌... 長hold就算喇 港鐵依d收息用40$我都唔知算高定低

如果又轉返綠真係一日摑幾巴

最近真係左一巴 右一巴

動物撚又黎過夜買定離手 輸身家

分注入先

但相反，如果眼光好，可以走幾轉。

利申:眼光好撚差

諗住等佢回到330 331入點知又俾佢妹妹下上番去

430 431 先岩

嚇死人咩

有到左啦,不過好快返上去

對唔住大佬 俾個市chock到手都振埋

蟹貨位有幾多在330，331

就係入唔切

而家rsi似背離
希望冇錯

見聞色咩 依啲邊有得睇

有冇人諗住入，搏聽日反彈

你咪等下 分批入呀...

就收市但佢個樣又唔似落番去

價格跌到431
rsi卻比之前431高

家陣道期跌3舊 你信唔信侵話會收回成命

想問下咩叫背離

佢日日出口術，已經唔知可以睇咩黎炒，真係純搏聽日彈

會好難再上新高

聽日彈你冇位入 一上就444 10幾$

所以諗住今日入但又miss左個靚位

Google咗
依家算頂背離？

底背離

430係咪靚位好難講

學到嘢

入咗少少牛仔

有用咩
今晚侵侵一句就可以再插過

希望冇睇錯

忍唔住入左 希望聽日會彈翻 諗住短炒，唔得就唯有渣陣先

背離要以收市價為準

原來你睇60分鐘圖
咁要低過上一個小浪底先有得計

唔識睇呢個，有冇人教下? 用緊邊到黎比較？

...屌 點解呢...1手砟化

你指邊個小浪

諗住玩即日市，琴日玩即日都有得食下咁，唔玩得多啦，呢個市咁大上落

噚日收市支燭

呢個20日圖黎

依家玩daytrade唔可以心雄 要嚴守小注階段勝利
以0700為例 單日走可以賺250-500已經好理想
仲要計佢可能突然大插

當然如果你本多可以一次20手0700咁另計

60分鐘係指每支燭嘅週期

打咗，係前日

非常同意，所以小妹都係落一手玩下，琴日食到少少都心滿意足了

希望冇理解錯

咁係咪即係700應該要造好啲但依家未造好?

只係一個叫你入貨指標姐
其實應該要睇多幾個再比較
入錯位就仆街

要有新低先成結構

真係跌放係到由佢
學藝不精當交學費
唔該巴打

我自己通常淨係將技術指標套用落大指數。個股少用，因為可靠度低好多

依一刻仲睇咩背弛呀
5仔夠背弛，個市插一樣有新底

５仔冇背馳喎

驗下眼

所以嬴雲巴打講既都啱,大既指數可能咁睇好D,唔會受單一樣野影響
只係一隻股票自己有太多因素影響

真係冇喎，你睇邊個週期？

我覺得熱門股都可以用既

冇喎

我自己做法係
大指數以技術指標去判斷倉位比例，個股就玩下價值投資

樓上講邊個咪講緊邊個囉
700日線圖都係冇

睇真d 5仔日線今日係出咗少少背弛
今日rsi已經低過兩日前

睇真d 5仔日線今日係出咗少少背弛
今日rsi已經高過兩日前

所以要睇埋macd，因為rsi係可以隨著新一輪下跌而再創新低，判斷唔到有冇技術轉勢。
５仔股價創新低，而macd divergence冇創新低，但紅線就創新低，所以都係冇技術轉勢

今日賺兩千牛熊

700要出macd背弛相信要插下勁先得

係，但又唔可以太勁

400

插一下，反彈，再插，入貨

今日Ａ股出咗30分鐘週期macd頂部結構，大家可以注意下

我今日順手入埋2382
見佢係大陰燭之上企穩左

竟然

有人叫我入
信佢入左小小

你唔講就唔覺
一睇就好似玩撚完咁既樣

唔撚識, 總之係見頂咁解??

輪住插，一如已往

技術上見短線頂
密切留意深指明天能否守住10800

今日冇玩牛熊
玩正股同輪

睇背馳黎決定出入貨,輸死你

唔明喎 點解依家入 仲有連燈氣氛唔似熊喎 個個談笑風生咁輸錢

我一月尾睇到A股出120分鐘macd頂，然後買put，賺咗200%
噚日見A股今日出30分鐘頂概率好大，尾市put咗

連登指標
430買一注姐
分注入 419 400
再輸就走

加上收市前見北水流入
咪買囉

繼VIX之後
可以出番個LIHKG信心指數
以牛熊撚既波幅 日賺1M不遠矣

跌就唔太落 睇佢去咩位再入少少

430彈左兩次
我唔買牛仔應該震我唔走
最多put下佢等自己無咁傷

我覺得係有參考價值

又爆升

2382都有留意下咁
真係咁多日都冇點大跌
好多時都綠燈收市
但冇玩開本又少廢事掂

消息稱特朗普可能重新接納Cohn，令其出任其他「重要」崗位，Cohn也將予以考慮。

屌原來真係有得引熊

等佢上140

買2382定騰好
2382可以買兩手
但暫時嚟講2382好似穩陣啲

2382支持位係117
而家我係博佢上140
可能高追左都唔定

引完牛又引熊

完美演繹左一巴右一巴
如果今次升穿30500
我31000沽左佢食花生先

唔好咁開心住，聽日隨時到上證撚狗

其實大陸股市發生咩事我真係唔清楚
唔多熟個邊d新聞

港女跟跌唔跟升

咩事又插

道期早跌400 家陣跌16x你咪執到

唔知可唔可以突破25000
呢個位唔多穩

又chok
3-4點先開市
訓陣先啦

死啦，臨收個陣入咗啲啲牛添

放心聽日升

聽日港女又要做提款機了

而家睇ig似畫緊豌上去
不過無一次升穿之前個頂

人大被視為橡皮圖章，兩會（人大、政協）期間歷來歌舞昇平。但今年情況詭異，撞上極富爭議的習近平修憲及金融財經班子大執位，令每年例炒的「兩會行情」無影。上周恒指跌2.2%，成為自2007年以來兩會召開前表現最差的一年，預示市場認為將有暗湧。在3月20日人大閉幕前，將有修憲表決（3月11日）、金融監管改革揭盅（3月13日）、以及表決人行行長人選（3月19日），這三個關鍵日子值得投資者留意。

3月11直接影響後面兩個
我屌

唔通要開始轉做大淡友

習太祖稱帝無乜懸念 報紙佬話可能會出現比預料中多既反對票
但就算係 以習近平既性格應該dont give a shit
比較重要真係睇點樣改緊銀根同控制內房

越打壓越升
佢地自己人冇份抄起個樓市我就唔信啦

Dont touch 內房 better this year..

內房股我冇
但係有大陸房

住定點先
內房要搵三線城市嗰啲，未得閒搵，呢排忙到無乜上嚟，trade都無

放左係到升值
有d就收租

依家地皮先值錢

琴日跌300幾 一晚adr就補哂差價 大戶撚狗

上證

屌，阿爺點解可以垃圾到咁

得綠返 慢慢黎

升了

佢真係一個傳奇
日日同外圍行相反
好波 屌佢老母

外圍跟港股行

就來又444啦

唔知聽日係咪又係跌 牛熊交替

睇左隻牛仔
一直想跌到$429先入
琴日全日都無入到

今朝起身見到上左$440
諗住回番到$438即入
點知而家又上到$443

點玩阿 老細

動物係咁架啦，冇買起碼冇賺蝕，
錢搵唔晒

今晚侵侵簽關稅文件
聽日或者有機會

啱啱訓醒
又要準備買熊

有無熊推薦下?

差唔多時候444.4

443好多蟹貨咩, 突然無哂力~

二月頭道指跌千幾點嗰日，收市前係440-444
話唔定好多人嗰陣入貨

之後都試過幾次444喇

今日又掂到444

睇來下午會番落去, 似係現價托住個價引牛

佢唔落 又唔夠膽買恆熊
真係頂佢

沽壓大到
衝破左肯撚定又要喺444range磨
瞓陣算

而家入隻遠牛點睇 企返上幾條平均線

57431
不死神熊

晏晝買，等聽日又跌市

見到個回收價都OK, 444有排都破唔到

依家唔玩過夜啦
頭先都執咗6格

頂睇下人地平保的

等睇晏晝點玩

939穿8蚊無買真心ON9~ 唉

大佬點預呀 侵一句跌300， 又一句升3，400 正路都唔入著 如果一個月後上返9$ 又會話唉8$冇入

1548 1061

唔係太明1548點解可以升到咁誇?

早1，2個星期見佢得23$ 家陣又上返28$

都唔講佢由IPO升上來, 唔使2年就變到今日咁

今日生物科技醫藥股當炒

痴線33$回到差唔多20$到 以為佢炒完...
家陣又黎

雖然好核突 但睇落似頭肩底
我諗會升返上450

0.120入左57431啊

真係一日升一日跌

咁衝動
但你個名同你做嘅相反嘅

我又覺得會跌返落43x
如果恒指要畫圖既話

先跌後升

我都係睇定啲
賺少好過蝕

今朝10點到12點
大概100點上落
我信都會回少少嘅

有諗過追1548, 但太高~

個個收到風去炒

34係頂
而家28抵買

仲耍其他blue bird, 藥明
天天破頂

勁~~ 升左4蚊, 等發達~

比佢撚到冇哂訊心

三推

2318個成交量就快追上黎

可能因為到咗444
所以唔理佢住

次次都係咁架喇 最先升完谷起含指再妹

444係咪阻力位

屌你老母做乜9，日日下半場喺度妹妹妹
係爆係插乾脆啲啦姿姿整整成條毑型咁
話緊你地呀仆街大户
我屌哂你哋老母

再推先

好撚野，今日推高妹落
聽日又插幾蚊
後日再推高
成功係業績前維持430 range
業績炒20蚊好似好多咁
上完450就散水
唔好俾我講中呀拿

同美股一樣
最後一粒鐘先係真

又坐緊30格

咁既環境我都只可以打和離場真係柒

買咩

好有倒跌feel

700牛
高位追

上證妹緊落去

呢到唔係睇跌咩

上呀爺西。屌佢老尾

準備熊佢老母了

差唔多搵定熊

57431 咁多日都冇事

都話444放，低過444入
可以玩好多轉

撚呀撚呀撚呀撚

-20格
上呀

唔駛熊啦
北水一直流入
我睇都係441呢個位收市

可以反手熊佢老母喇，444鑽石頂已見

睇唔透依家北水既動向
尋日都係流入 但紅足全日

我都覺
大升完
大跌唔到

-18
同我屌死d熊軍

都唔係流入去qq度

2800沽空成80%呀

通常2800沽空咁大個市過幾日就大插

尋入流入qq既我估係收市前個下
早市無流入qq

妹到咁, 21/3好難返家鄉

今日細成交乾升好大機會托高價後再派貨

屌我個月供2800未走
你唔提我都唔記得

2800沽空唔一定係做淡 係一班人買期指沽2800套息 要做空直接沽期指/期權就得

放係到算
沽完又要比銀行食手續費
巴打們有冇其他月供推介？

收市前再睇

而家升成四百幾點 700幾億成交

殺呀。盡殺淡淡

好彩冇入熊

大家食花生居多
而家明顯畫碗叫人買上
但係有可能去到31000又沽多轉

得個700幾億 on9

明顯大戶都唔玩住

聽朝先入

1548應該係騰訊2.0

一棍成百點

嘩！

1548直衝30蚊~

Jm9

衝呀，要破444呀

如果破咗, 轉頭咪又跌返落444

上呀

1548
勁過買牛熊

市盈率(倍) 238.9, 邊個話700PE太高

一日就1萬

其實佢今日又升咩 琴晚美股跌
港女就大升

1548有冇牛熊玩？

孖展

大戶畫圖
畫上去就見真章

琴晚老母問我做咩買qq 嫌貴
我話你睇下1548個pe
遲早玩撚完
點知今日爆升

444宇宙伽瑪鑽石能量頂

1548依隻乜撚野黎

又444落返黎

升唔穿444睇怕入定熊都得了

57431
有冇勇者

掂一掂就落返嚟

唔好理係乜
有國家政策扶持就得

睇樣今日想破444,但聽日可能又回番

磨得好行

有冇人而家入熊？

收市前升唔穿444就入2千過夜

如果唔係發行商買既話
呢位勇者聽日就可以交首期

入熊等收錢既時候又到

痴線

13分鐘頂左最少7次444

久頂必失

入邊隻熊？聽日又會跌架啦

入一萬熊試下 ？

我熊咗佢老母，你哋熊咗未？

但驚聽日上返3萬1

係囉...一上返3萬1 就難啲落嚟了

得咁少成交都推到上去，升得去邊

睇唔透，究竟係咪443-444真係有大量壓盤，但個成交量又似大家都等穿444先做決定

等睇競價比人質到430

連1000億都冇 升500點

今日乾升等聽日派貨

係囉，搞到好想入熊

入1萬股試下先

少成交大升都可以理解成淡友冇力

入熊聽日又執錢

咪係 少成交升500我可以睇成沽弱買強

等陣收市就知係神定鬼

照理就要買上
但應該仲會比我見多次43x
不過係打靶完跌定直落就唔知

熊佢

睇定d先啦 今日唔做牛熊過夜

今日北水

咁多不利因素 入市黎做咩？果班人傻架

大莊托高等聽日沽爆佢?

肯定係

只有成交量唔會呃人
而家搭下順風車

好怕競價被打巴

今日勁假會唔會447

勁假就破你444金身

依家先見到個個都熊，買唔切牛

有冇巴打開定新po

聽日買都未遲 應該係

大行掃貨

邊度睇？

中銀app睇到

ao 5億推上，好事

過一千億了 終於

你班燈神

個個都話熊,估一日升一日跌
聽日就照升

佢開圍骰食完近熊再跌又得

依家升跌都無路捉
外圍基本面業績消息吹到悶曬
港美股都9 chok
氣氛死寂 都係繼續食花生算

梅花間竹

不要騰只要訊 業績打氣區 騰訊700 （45回）

侵侵一句說話玩死